車公廟求籤應現，沙田發生暴亂

好準

推

車公爺爺

不管你們信不信。反正我信了

全中

pusq

我信琴晚勇武到咁，一定有車公顯靈！

18年嘅事

DLLM又開膠post, 20180218

係唔係2019㗎？

暴乜撚嘢呀

2018

就係預言

2018年2月

多交通意外都中

咪岩囉，車公支籤又無寫有效日期，總之中左啦

仆街喇

oof yourself

cls

師傅好準！自己香港自己救！共狗見隻斬隻！

劉業強就係滋事份子！

2018,架喇 想點

真係好撚多人開膠po

今年2019

2018年

車公不嬲都準

呢條片好似葉劉俾醒獅撞個年？

如果唔中係咪唔會出post ?
過往有幾多次唔中？

狗年

我地係咪會死得好慘

真係好準

麒麟撞葉劉15年好似

警察暴亂

Cls

車公保佑

18年

仲要大家大係沙田

2019年 好撚準 屌

2018年㗎

雖然係上年但又冇錯喎，2018係一時安寧，佢話將會有暴亂（但冇講幾時暴亂）
同埋林郊真係跟梁振英咁做，同時真係非常失敗

個個標撚晒童咁唔怪得

利申：小瀝源jj

我冇野講

邊有暴亂
最多都係粗魯少少 大致上和平

2+6+4+1=2012

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

陳表示，行政長官林鄭月娥生肖屬雞，而屬雞人士在豬年位處「三煞位」，預計會為香港帶來一定衝擊。

準到癲

妖
打擊我地士氣

要推

有留意開車公通常都係遲 2-3 年先實現

車公2019支籤先犀利，家宅不吉，垃圾會真係大吉利是咗

其實車公真係好靈
新年自己求果D都準
車公原本係西貢但之後被人請左去沙田

要睇就睇2019啦

push! we connect!

第一句石田可以對逃犯條例

解籤嗰個有帶耳機

多謝車公顯靈
香港有無未來
要靠我地
唔係靠車公
車公琴日已幫左香港人好多

2018年片來

早知琴日去順手求埋啦

啲狗暴亂咋

咪岩羅
局勢都需要時間發展
佢2018年跟土共做野
到2019年民怨爆發出黎

2019支簽係乜話？

屌你好撚恐怖啊仆街！

心中日復自思量
時運未通怎主張
進退難為無定處
恐防患禍與災殃

出入謹慎
凡事小心

2019年為沙田求得下簽

話共產黨一定贏？ 今次我地香港人就要推翻車公一次

你老母就暴亂

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

最後個廣告都有份參與預言

琴日仲要由車公廟開始 求車公以後保祐真香港市民

車公定情左暴動

班狗暴動咋話說岩岩網上求車公求左支籤，準到痴線

淋病屬雞

［學術討論］假若示威力度升級

lm

但係03年沙士都中

進退難為無定處

中撚哂

唔好鼓吹迷信啦

閃死你班冚家剷

好癲啊 超準
唔知以為佢係今日先講

西方衝擊=貿易戰
先知

車公顯靈

最後果句
算把啦佢害少香港人一陣已經好開心

2019呢

dllm

枝簽係唔係狗年求？

21支下，其餘上？我冇求過唔識

屌你老母

講政府做好多冇謂野但根本冇錢賺（明日大愚）

香港經濟會好差下，要儲定錢

抄車喺咪連登抄車

最後關鍵係林鄭到！

要迫到佢回應 我地先有一線生機！
奇異博士：

（幫手推上熱門）勇武同和理非唔該入一入泥

呢個居士同我住同一層
對面單位

可唔可以唔準

問佢點睇啦

我同屋企人都係近幾年睇到youtube先知佢係車公廟做

大隻西

睇下佢有咩化解

癲
要紅了

Holy shittttttttt

屌有玩r6,笑到仆街，仲要最新隻operator真係掩飾身份

車公靈到不得了

上次去車公廟解籤話求唔到多過一年既野

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

好很準

巴打個名
another one bites the dust

2019 年嗰枝都中啦

準到咁，我地其實搞左咁耐，係咪要試下去求車公幫幫手

「香港有好日子的話我斬個頭比佢當櫈坐都得」

Excatly送中

退難為無定處」就如昨日示威者的處境。

2019

解簽人陳天恩指劉業強所求「中籤」乃下籤「非常差 林鄭來年有好日子過 斬我個頭當凳坐」